【樓市急轉熱】沙田第一城三日連反四口價

施政報告後二手市場氣氛急升溫，業主叫價亦紛紛回揚。沙田第一城有兩房放盤，一直叫價540萬元放售，近日業主見各區交投激增，竟在三日連反四口價。最新開價570萬元，以實用面積284方呎計，呎價重上2萬元。

林鄭幫大家上車，施政報告後樓價大反彈，有能力真係盡快入市，一眾炒樓司局長見樓價回少少立即大大力托市，有特區政府香港樓無得輸。

遲買升多二百萬，到時香港人供得仲苦

你老母仆街政府，屌你老母

其實冇用，唔買嘅都係唔買
買左嘅就變蟹貨

on99

有能力負擔得起唔會落地獄咪入囉
入完後果自負姐

叫價姐 比我開到1千萬都得啦